如果當日係第二條精子贏左 今日仲係咪我呢？

真心想問 意識來自 如果第二條精子贏 不過所有基因一樣 今日嘅意識仲會唔會一樣

第二條咁又點會所有基因一樣呀
就算真係一樣，孖生嗰啲都唔係同一個意識啦

應該靚仔過你

啱呀~ 如果計翻DNA嘅combination，我諗太陽完嗰日都唔會重複，唔會有完全相同嘅兩個人

不過意識就答你唔到，我覺得所有有腦嘅動物，神經元一但有一定結構，就會有意識。我覺得狗都有意識架，佢aware自己喺邊、做緊咩、肚唔肚餓、點樣食野 etc.

窮撚春袋入面只會帶住臭毒窮柒基因

性格係後天形成

唔贏埋右？

意識係人既錯覺
只係 program 咁 run緊
訓醒又係同一部電腦著返 意識錯覺又出返黎
dna一樣都係咁